今日勇武前線完全比和理非賣

今日勇武前線完全比和理非賣

唔夠人點勇武一直都係和理非出先，勇武伺機而動
和理非收山勇武咪一齊收山

18區都唔夠人 班友咁撚鍾意休息 休息到2047年啦屌

將軍澳人表示

人呢？

唔夠就一齊和理非

而家嘈緊國難五金唔撚得閒出黎呀

拉

唔認同
但同意有啲撚屌文宣/搞手/軍師
搞埋啲濕鳩活動撚鳩人出去

只有和理fight

開始分化 和理非好快啲上水

香港人嬲完了

a

出緊

呢啲咁既垃圾post要善用不推文回覆